有無人試過紅色警示底下繼續去

想問下有無巴打試過？雖然話就話出左事死左自己攞黎無人可憐但我見保安局紅色警示果幾個地方例如埃及/巴基斯坦/土耳其既危險程度其實好似一年365日都差唔多原諒我無知同on9，所以會唔會話一出紅色警示就唔應該去？

你想攞命搏咪去囉 一日咁多人死都未見你死啦
驚乜

因為都想睇下有無巴打有相關經驗可以分享比細佬